\begin{seznamzkratek}{KolikMista}

	\novazkratka{PCB}		       % název
		{PCB}								% zkratka
		{printed circuit board}  	% rozvinutí zkratky
		
		\novazkratka{PCBs}		       % název
		{PCBs}								% zkratka
		{printed circuit boards}  	% rozvinutí zkratky

		\novazkratka{BGA}		       % název
		{BGA}								% zkratka
		{ball grid array}  	% rozvinutí zkratky

		\novazkratka{AOI}		       % název
		{AOI}								% zkratka
		{automatic optical inspection}  	% rozvinutí zkratky
			
		\novazkratka{CCD}		       % název
		{CCD}								% zkratka
		{charge coupled device}  	% rozvinutí zkratky
		
		\novazkratka{AXI}		       % název
		{AXI}								% zkratka
		{automatic X-ray inspection}  	% rozvinutí zkratky
		
		\novazkratka{ICT}		       % název
		{ICT}										% zkratka
		{ in-circuit test}  					% rozvinutí zkratky
		
		\novazkratka{SPI}		       % název
		{SPI}										% zkratka
		{solder paste inspection}  					% rozvinutí zkratky

		\novazkratka{FT}		       % název
		{FT}										% zkratka
		{functional test}  					% rozvinutí zkratky

		\novazkratka{SMT}		       % název
		{SMT}										% zkratka
		{surface mount technology}  					% rozvinutí zkratky
		
		\novazkratka{CGA}		       % název
		{CGA}										% zkratka
		{column grid array}  					% rozvinutí zkratky
		
		\novazkratka{CSP}		       % název
		{CSP}										% zkratka
		{chip size package}  					% rozvinutí zkratky
		
		\novazkratka{CLAHE}		       % název
		{CLAHE}										% zkratka
		{Contrast Limited Adaptive Histogram Equalization}  					% rozvinutí zkratky
				
		
\end{seznamzkratek}
